唔准蒙面。其他選擇

唔知帶頭巾。cap帽加大克超。得唔得。。？

出得嚟行就唔好驚啦

你啱😅